$2800玩ray tracing - RTX 2060 - RTX TITAN 暨爆多春cpu 討論區（31）

$2800 RTX 2060
$3900 RTX 2070
$5600 RTX 2080
$9400 RTX 2080TI
$20000 RTX TITAN

Link 後補

2060

行貨：

水貨國際保：

2070

水：

行：

咭皇

2080

行：

水（無國際保）：

2080 ti

抵屌之王：

行：

以上例子並非最佳選擇，只係大概最平的入門消費

Display card 請有新買新

要不然20系開DLSS 拋離10系成條街時請唔好喊

20系 gpu有分A chip 同non A chip

即係所謂正常版同腎虧版

出廠前經鑑定分開唔同product line

Non A chip體質較差所以賣平d

已知non A chip product line:

EVGA BLACK

MSI VENTUS

已推出ray tracing 遊戲或軟件：

BFV
3dmark port royal

己推出DLSS的遊戲：

FFXV

已推出Nvidia Adaptive shading (NAS) 的遊戲：

Wolfenstein the new colossus

即將支援ray tracing 遊戲：
Shadow of tomb raider (屌佢老母唔知幾時）
Metro

即將支援DLSS遊戲：

BFV
Anthem

得3311

對唔住我係垃圾

咩ghz?

4.6

2700x係咁上下啦

好在粒7820x 仲係勁過2700x

不過下代應該收我皮

超咗mesh未？

我上4.5應該勁過7820x了

但要俾成1.45-47v
好驚陽痿

睇你表演

我2098

上個post 另一粒7820x 2208

咪咁多excuse啦

2098呀

ok u win
下代zen2再講野

唔駛你挑2208 喇

過到我粒垃圾2098當你贏

正常7820x係嬴10%

無呀唔搞佢了

岩岩我試緊樣野

我張卡100% 同124% power limit 都可以keep +80到 2025MHZ core, 咁我做咩要比124% 去熱多十度

我搵日又試吓先

因為power limit 係廢
你張卡都去唔到個power limit

我4.8ghz mesh 3.0ghz

2098/8= 262 per core

262*14=3672

有得睇 係去翻afterburn到有寫你比電壓 溫度 定 電量 limit左

GTX 1660ti

Nvidia GeForce GTX 1660 Ti benchmarks surface online

Running at the ‘high 1080’ setting, the graphics card managed to kick out a score of 7,400, which when compared to the vanilla and not long-in-the-tooth GeForce GTX 1060, which scored 6,200 according to TechRadar, is some 20 per cent faster.

無rtx既1060進階版

賣2000？

2400

咁為乜唔加300買2060

老黃開始亂黎

唔識超mesh

唔係呀
好多人見 RTX 死卡，就死都要買番10x0

前幾日油2 有預告過，咁快就嚟

你咩版？

易超到喊喎

板

R6E

Asus 易超啦

應該唔難我用即刻跛都試過3.2

本身係幾多架 我無電腦係身

我個粒default 2.4

你14核試2.9先啦

Cache voltage 一係auto 一係唔高過1.1v

佢bios就咁寫mesh ? 洗唔洗又加邊度電

今晚trytry

我好似一俾己經1.2

Asus 叫cache frequency 定cache ratio

電的話day 巴話auto / 1.1v 樓下

你同佢都係12/14春

試2.9 開始好d

我個粒用緊3.0，上網見人話去到3.2

Max 1.15v

Day巴講

溫度我就推到88 但我唔link power 124 較返去100

佢原意124 係當你張卡 100%full load 果陣佢再推高啲電等個core 穩定高mhz 唔太多跳動，但張卡會熱好多

但你100 佢都會full load 100% 都會boost到同一個mhz 數 只係可能會有跳動+ - 70

但我100 power 行3mark 個 stress test 兩張卡涼成了10幾度 得70度, 代價係 mhz 1950-2025跳，我見佢keep 2025既時間都好多，但就涼10度都抵呀我覺得
124 power stress 係可以一直2025 但一開唔洗2 loop就上80度

現今咁多gsync / lock fps 情況下打機都好少燒到兩張卡100% loading 我覺得風冷既情況下可以用100 power 就ok， 水冷另計啦

張圖係100 power

平時我打雪地BFV應該124power 己經屌到去78度主卡

64gb ram 用左10gb

想問而家2060有冇花mon情況出現？
諗緊新年前定前年後買好

開埋OBS 上下網 discord 應該18gb

我32gb用左成20

32 用 14gb左右

巴打嗰張咩卡

evga ftw3

3500/3300

我反而成日會燒盡兩張咭

好多game 你開4k uncap fps 就幾乎一定爆

Crysis 3, Dying light, shadow of tomb raider 都應該輕鬆full load

不過我上咗水120% power 都唔過60度就由佢

要1TB 以上先上到3000 up write
最主要random read/write 都提升左
岀左evo plus 又勁過sx8200 pro 了

但個價

970pro >970 evo plus > sx8200 pro

花唔花睇人品

個人建議梗係過年前買

同埋行貨有事都有得換

諗咁多就乜都唔駛買

買完970evo 2tb 又出

科技日新月異追唔切

等佢出價錢 平既就玩條2TB

第一水通常冇2TB ，等到2TB 岀可以要半年後

咁到時再算

DLSS 4K先有用
呢個功能係低階卡用唔著
要講清楚d

R7 有辦睇喇

講個再令你嬲D既消息俾你聽啊

19X10

2060 係玩1k 啦
玩唔起2k

FF15 DLSS得4K
唔代表其他GAME都限死4K

2k可能5x fps

例子？

[img]
[/img]
終於搵到張我想買既

bf5

買咗板未呀？

坐幾年可以睇醫生

唔該晒

等我慳返啖氣屌佢

油二未覆我 可能早收落腦場問

唔知好唔好坐

柒左就認
依家冇唔代接將來冇

Players will be able to turn on both features and still get high framerates even on RTX 2060 which is set for reveal at CES 2019. Battlefield V will run at 88 FPS with both RTX and DLSS enabled, and only on 64 FPS when RTX is on but without DLSS. The game was tested on a 1080p monitor as RTX 2060 is Nvidia’s sweet spot for the most used resolution.

我就唔認為2060 開4K RT 會有64fps 囉

新手2060list求評

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量: 價錢: HK$ 1509

ASUS 華碩 PRIME B360M-A B360,DDR-4,LGA1151,Dual M.2 Slots,USB3.1 Gen2,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 599

G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-2666C19D-16GIS DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB)
數量: 價錢: HK$ 900

MSI / 微星 RTX2060 VENTUS 6GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N2060V6)
數量: 價錢: HK$ 3100

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量: 價錢: HK$ 305

Kingston 240GB SSDNow A1000 Series M.2 NVMe 3D NAND SSD 固態硬碟 SA1000M8/240G
數量: 價錢: HK$ 400

ANTEC NE550C-BR (AN-PS-NEO-ECO-TUF-550) NeoEco2-TUF 550W 80Plus Bronze 火牛
數量: 價錢: HK$ 499

Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK-TG玻璃透明側窗 (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼
數量: 價錢: HK$ 788
總數量: 8 總數: HK$ 8100

你買得 ventus 反正都係腎虧，不如上新蛋買張2700左右的evga Black 2060 慳返幾百啦

無rt 下4K60 2080都唔係隻隻game得
何況2060

慳返幾百

Cpu 上8600好過啦

宜家變左慳少少 唔係加少少

可以考慮下 想問下如果壞左rma成個過程要幾多個星期？
同埋其他parts跟住執係咪就ok
thx

同埋不如買隻平箱慳多幾百

8000蚊的機買個800蚊的箱我覺得唔抵

EVGA RMA 寄台灣啫

呢度幾個巴打都試過

買之前撫心自問

平時係拖阿婆過馬路定係踢阿婆出馬路？

氹細路多定好似堂巴咁摸細路女多？

define c 好過 p7

8K 機
有 10% 去咗個箱度 , 好似唔係好抵者

8400 太弱喇

慳返gpu 同機箱錢買粒8600k

換過塊超得吓的板

8000 蚊加加吓變18000

限米煮限飯

8400+ define c vs. 8600k + p7

我揀後者

Exactly

8600k 點都耐玩過8400

加多一倍系列

2060 XC 貴 $80
都係夠兩個 lunch , 唔爭在

唔係我俾錢我無所謂架

我純粹見佢gpu 同機箱有下調空間

慳到放返去Cpu 底板好過

其實要玩加少少系列都可以

3900買張2070啦

我覺得會有咁既可能 2060推到上2080TI

年尾大部份人都出雙糧
加多 2k 出部 10k 機戰未來仲好

8k 玩到2060
上年
只係1063/1050ti 咋

有無邊塊板平靚正可以超吓粒8600k?

牛應該夠用？

Z390 事但

係i9 食電多要再高階既z390 model

真係差太遠

8600k 唔駛太在意啦？

佢個budget cut gpu 做evga

機箱轉p7

應該夠佢上8600k 同 z390?

ram 呢？

cooler 呢？

Z370/390 taichi

2666 x2

咁有緣我送件俾佢啦

屌

爸爸禾又要

飲百事好無

佢真係上8600k的話

你訂夠三隻

一隻俾佢
一隻俾你
一隻俾我

你負責物流交收，我找數

Ok?

最憎做物流

淘個pci fans slot 我都搵同事幫我

錢又我找，物流又我做

要唔要俾埋個屎忽你屌？

幫你吉爆舊石佢？

屌你老母

2018最後悔既事 買左8400

我諗開4k都得番60

私事私人gp傾

唔放上嚟啦

咁依你之見

你覺得應該買邊粒？

呢個 post 都係離不開買野，買家電買到窮呀屌

好過2600

你爽死啦

本身係同細佬住一齊用同一部機
而家搬左lu 但結果我10月果陣自己砌都係揀左8400

AMD 悔終生

買煙條獲新生

捱半年等 Ryzen 3000

D工人呢

8600k囉 我貪果5舊水…
俾多幾舊 86可以上到4.7 而家柒下柒下

8700k太熱 做開風冷狗又窮 不了

留名睇炒ram 炒bios

仲有crash game 同bsod

咁而家係 b360 板？
用錢修正

Ryzen 3000仲有幾個月

我都贊成買8600k

留條後路俾自己

係都堂精先
佢實

點止幾個月
半年啦

做野需要
同埋intel太貴

係呀屌 果陣冇煩過
佢上過黎問list 我就咁copy左去砌
剩係SSD牌子改左
同張卡換左 佢死都要用牙石

而家等下AMD
都係出廢野就換板上9600k

我覺得9700k 打機用好正

我都有諗過砌多部9700k + Titan rtx

不過再買我怕老婆殺人

咩都講未來 留言洗撚用時間標示呀

G.skill trident Z RGB / Royal 而家邊隻quad channel kit 行緊b-die又最抵玩?

咪話咗BFV 有DLSS 囉

柒咗唔認都算，何苦死撐

Display card 請有新買新

要不然20系開DLSS 拋離10系成條街時請唔好喊

一直講緊未來

3000 最多買1070 ti

除咗多咗2g vram,我睇唔到有咩優勢

2060～=1080>1070 ti

又可以玩輕量RT, 仲講明BFV 可以開1080p DLSS

6gb vram 玩1080p 應該都好夠

電器日新月異
有新買新是常識（除非窮）
但每個時間點要標返清楚，我淨係知呢一刻DLSS
只用於4K，唔排除有人會唔知，先特意補充一句。
題外話，BF5真係可以除4K外，開到DLSS？
（Google搵唔到）

即係你話 N 記個表呃鬼

google 搵唔到 係你問題
你唔識google

中田到貨 陣間落去買

有新買新是常識（除非窮）
呢句我極之認同 因為我係窮個個

買買買嚟講，你係最 top 果個

影響我心情又可以用錢解決到既 唔係問題

我依家入咗廠

心情好差

有無買嘢俾我

我要求唔高

想要兩張RTX TITAN

買份保險先啦

多謝老細

BTW做咩入廠

懷疑腎者之石發作

Omega?

最後你又拎上黎講

BINGO

我講係我講

俾你講出嚟係你講

果然係大腎者

好撚悶

今晚應該會走佬返屋企瞓

聽朝再托埋兩部notebook 再入返廠

要訓一晚先claim到

點解唔托埋去睇醫生

之前74蚊入咗隻俾舊機用
都幾靜

過埋聽日開始有新game 玩

陣間影相俾你睇

上水 sli ?

單卡

有咩game

一搵就搵到

dlss本身就唔係限死4k
星戰demo 同另一隻唔記得咩名既demo 都可以 1440p dlss

有幾晚瞓呀

不過反正要返去補給

衫呀，電腦呀DAP呀，火牛呀咁

dlss 係未1080p upscale 去4k咁? 所以可以高左fps?

到時開住 facetime 畀你睇個g bo

1440p>4k

所以21:9出左4k
絲打會嘔會衝先

一早出左
34wk95u 已經係
但除左呢隻除左21:9同4k之外就一無是處

咁絲打繼續等

眼呀

跟板driver隻usb

唔係rtx屌細力啲
小弟近期超緊張1080ti (用afterburner)
上網睇左堆超頻教學都係話拉爆core voltage同power limit
係+100% voltage +125%limit淨係超到+45 +475左右先穩定
但落返+0% voltage 100% limit又可以超到+65 +500都無炒
我有啲睇唔透，求高人指點下

指乜撚呀
開curve mode 由佢自己摸算喇

btw Voltage 你都拉
想燒卡
cpu Voltage 1.35 + 100% 變左2.7V 燒撚左粒u 喇

拉左幾分鐘發現唔對路好彩冇事
有咩方法可以摸到張卡體質

我個人行oc scan 算
mem 加500
powerlimit 拉爆
Voltage 唔搞

唔該哂

oc scan 唔sure 佢自己會keep 住tune
我記得對第一次scan 157
對上一似scan 完出167mhz
有次噤一下test 變撚左+180
再scan 下又去返120

今晚有排搞

上次地盤巴話 voltage 25% 内都冇野
我而家拉10%

cpu 1.7v 都無問題 係熱姐

咁你跟邊個數超

你又搞乜

信仰尺

買咩送

用信仰價買

最後有機會變左你隻ROG 一體水bottleneck你部機超上去

到時再算 可能4.6算

好撚悶

同隻一樣啫

好攰

單咭

點雙卡啊

換板/上水

Sli 可以關，關完超起張單咭

拆咗雙咭任你超到識飛都上唔到sli 的效果

雙卡既任務已經完左

你mon 係3440 1440？

係啊

咁你喜歡啦

我都唔行4k所以雙卡真係可有可無

係

都係4K 144先咁大食要2080 ti sli

4k 60都唔駛

超成點？

未得閒 去沖涼先 陣間搞

呢間醫院好撚嘈

我瞓咗一陣又醒咗

依家幾點
仲嘈?

頭先隔離床位個阿伯先同佢個女喺十一點幾上演真情

你走啦

你瞓先啦

你走啦

你瞓先啦

你走啦

唔好嘈到其他人呀

你走啦

你瞓先啦

⋯

屌佢老味我住過幾間私家醫院，呢間都係最撚戇鳩

過左廿年同到你咁講架喇

過多兩個廿年我都未有阿伯咁大年紀

但真係好西嘈

炒windows要重裝 垃圾即刻跛

睇下個dimm2 甲

吊下你癮

25號 bio2 , anthem beta

係咪nothing special呢

好撚嬲啊 個垃圾aura 聽日放工再搞

單機不了

求demo code

我有條list想大家評下
<CPU> i5-8500
<主板> AsRock Z370 Killer SLI
<顯示卡> GIGABYTE RTX 2060 GAMING OC
<RAM> ADATA Premier 8GB DDR4 2666 * 2
<HDD> Seagate 1 TB (64MB Cache, 7200RPM)
<SSD> ADATA SU650 120GB
<電源> Cooler Master MWE Bronze 650W

伏list

SSD 太細，cpu太廢

得2060 呢粒cpu應該夠用

粒u 要上8600k?

ssd 轉 970 evo plus 500gb
hdd 你like 死雞先好買
psu corsair rmx 650W
mb 落返 b360

今朝護士姐姐一嚟問我有咩唔舒服

我話瞓唔到

今朝即刻換房

今朝早更護士仲幾靚女

天堂地獄之異

有大買大

無budget 限制就9700k

RTX2080 ti

有冇幫你含埋

Cdkeys 有得賣

睇少d av啦

加多少少牛牛用1000w

無限制點解唔係9900k

加多少少上埋32g ram

唔捨得買 索性唔玩囉如果冇

有z390仲買返z370
又唔係用k cpu 又唔用超頻ram 走去用z板
CM 銅牛
ssd 用ADATA SU650
仲要用120GB
死雞HDD

呢條list 完全係腦埸散死貨list
巴打條list 係咪腦埸啲sales寫俾你？

因為9900K 太熱
打機計9700K 差唔多9900K 好多
9700K 散熱易MANAGE 好多

你叫我依家砌多部，我都用9700K 唔用9900K

唔舒服先會入廠，仲得罪照顧你個班人，點解要同自己過唔去

同埋護士又有咩特別，我以前都…

打機用8700k夠啦

用緊

有新買新嘛

9700>8700

食到變腎者

有冇勇者?

9700K平幾多?

宜家D護士

其實9900k打機唔熱
因為使用率低 非heavy avx
只係8核打機ht無用
除非玩埋直播/多開

幾錢？

買得就預佢有full load 的一日

同埋呢兩粒都預超超佢

等於我試我粒7820x

我一定以full load溫度為準，就算明知打機無咁熱，但都為求安心用數格仔試溫度

安心

我數格仔都 87-89度

因為買Cpu gpu 一定會預佢有一日full load

玩到full load 先嚟過熱降頻甚或死機就好無癮

所以砌機時一定用最高負載嚟試

呢樣係我少少強逼症

要不然我部2080 ti sli都唔駛上水

你14核唔開蓋又超咁多

89度好合理，打機70度左右吧？

60啦 開台70

我粒4790k燒機100度
打ac origins full load先7x度

Halo moto?

得出走igpu版先有改善

67度表示好涼

未出價

膠爸 琴晚研究過上水都壓唔住我個粒
琴晚試過兩個ek中型360排 2700X一跑分就67度

做咩

60度表示

AMD 溫度無得比啦

Intel 唔到100都照用

都話bottleneck 喺IHS 度

不過以我睇9900k為例

開完落液金都只係涼7-8度

你反正唔開蓋

摸個低少少的速度長用算啦

多你兩春但只係多7度
你笑乜呢

上水點會壓唔到
落兩厚排落去
加上你兩ek只係中型同未開蓋

rtx 2060係咪香港區無game送

我覺得係個機箱問題 PC-O11 Dynamic

bf5 anthem 2選1

你由佢威吓啦

吓吓提住人得6春，無ray tracing 玩咩

換換換

識做

琴晚bf5開住中效rt殺成30玩細場好爽

前兩塊板既經驗4.7會開始撞

幾時買bf5

見你炒game 不了

重裝完無輸啦
而加玩唔到lol
But糞驚算

都唔係我部機

上水唔係大晒

我粒7820x 未開蓋 all cores 4.5 用x62都唔係太壓得住

我上msi hk個官網登記哂, 佢個網只係寫rtx 2080/80ti/70有得送

自組勁過一體架

上tw官網得唔得

漢科係比tw官網條link

原來係咁, 我仲以為要跟返區tim, 唔該哂

呢個無容置疑，自組肯定勁過一體

但我用同樣用x62 去壓粒開咗蓋的7820x 上到4.8hz 反而仲涼咗

Intel 成日要開蓋就咁原因，好多時熱力trap住喺IHS 散唔切，你上面個水冷頭幾勁都無用

咁風唔玩sli

o11好靚好想換箱

re2買pc定係ps4

雙卡唔建議玩呢隻箱

都係積熱問題比較嚴重

單卡iitx板

佢唔受你ITX板

呢個... 其實唔會差好還，頂盡差 5 度內，我指 CPU

GPU 唔同，因為個 block 既問題，會好好多

勇士，用，Primochill Vue，200% 會奶野

好彩唔係我部機

有2080ti 玩ps4 把撚咩

單機驚是但啦

只係間唔中打下機 / 主要用lightroom
買2060 定平一半買2 手1060 適合d?

買A卡執相是常識吧

上一部機買左r7 260x 連睇youtube 都藍晝面
對A 卡有心理陰影...

2060啦

好耐歷史

有新買新用多幾年
只係真係好少需要要咁"勁"

嗰時嬲到掉爆左張卡
以後會點我唔知, 但今次一定唔買AMD
btw, thanks

ps4偷跑

其他網有寫itx 但官網冇

聽朝都玩得啦

anthem 係咪今晚玩 demo ?

2060對於依到成班癲佬黎講廢卡黎

熟客先有
生客食炒價

YouTube 爆左end game boss
但del返

bio2 重製
同以前 boss 唔同咗咩

型態唔同
但知cam水好撚小氣唔俾人偷號同爆

雙系統

自膠 記錯phanteks evolv x

The VIP Anthem demo goes live on Friday, January 25 at 9AM PT / 10AM ET / 5PM UK. It ends Sunday, January 27 at 6PM PT / 9PM ET, which is January 28 at 2AM in the UK.

26號 1am 先玩到

趕住出門口 跑一轉算

值唔值換三次板？

最on9係livedash aura全部用唔到

Aura 不嬲都on99

用即刻跛乜柒都用到

後悔？

咁又無 話左敗家套餐

咁買steam版算

好平，呢個網係咪穩陣

我都好想知, 上網睇左STEAM PRICE CHECK都搵唔到有呢個價, 會差少少
同埋唔知呢個係咩區, 會唔會有中文

我用贏國區買算，375搞掂又唔驚收信

我睇左下面呢條LINK, 話轉區兩星期後就可以再轉區
買左隻GAME 3個月後就開放全區

我成日幫襯 cdkeys

應該無嘢掛

配royal ram fit晒

加隻GTR火牛

好閃既煙花

玩埋 俄/印/哈 區啦

我要可樂主機
岩飲左六罐好爽皮

黎緊3日唔飲lu

糖精之石

走左條女佢ok?

糖尿精

搵可樂玻璃樽做水冷水樽

就係咁

最後直接係STEAM買左DELUXE版
話唔買又買

PRE左既巴打依度可以拎好友通行證LINK比FD, 3個位

請問2060同2070 實際效能差幾多左右

都係嗰句 買到70就買70
其實最好加多少少上埋80

1080p medium 可能太輕鬆 差距唔明顯
用ultra 應該好d

2070>2060 15-20%

價錢就多45%

我都諗緊2060 定 2070
屋企得個1080 144hz moon

2080＞1080ti 2x%
價錢就多100%
不過頂級卡唔講性價比

係

60 同80ti 明唔同target customer

所以買60/70要睇 bang for buck

美中不足係今代無提升vram容量

6gb 打1080p應該夠

11gb 打4K 都夠

咪理RE2隻嘢發神經，有幾多vram咬幾多vram

2080就尷尬少少
玩farcry5 4k 幾乎用滿8gb
接近效能的1080ti有11gb

老王刀法如神

局你上80ti

full hd 144 2060
2k 144 2080
4k 90 2080ti

但非fps game就另計

朋友有位嗎？

4k有90咩 2080ti

睇game

大食的40

細食的144都有

睇game,大食的60

細食的144+

打錯，唔係40,係60

Odyssey
張卡超一超又過返60fps

買左張2080full load 電流聲好大點搞

買過張

裝window卡關

x2

FTW3

呢個唔錯

超一超佢

4k AA 唔駛Ultra 甚或唔開都得

其他無謂嘢又唔駛開䀆

Volumetric cloud 呢樣又唔重要又唔靚嘅嘢係最食資

雖則都無得lock 實60fps

周時都跌穿60

不過上集都係咁，垃圾engine

無解
但好奇怪我唔係行隻隻game都有聲
打機有時有 有時無 但係都係full load
用madvr睇片使用高過60%就開始會有

超完玩r6會彈

Coil whine，冇得搞，個個牌子都有機會有，你拎返去代理佢就算肯幫你換，下一張都可能係一樣，抽獎

換個靜音機箱，部機放遠d

再唔係就買幾把工業扇開恆佢蓋過d電流聲

掉左佢落垃圾房再去買張1030包無聲

想知電流聲同張卡嘅用料有冇咩關係

咁即係超過龍

正常2000mhz 左右都唔會有事

沉晚search完發現係火牛撞graphic card既問題
巴打試下
Run ati tool overnight to burn the card in. Click show 3d view to start ati render test.

我burn 左一晚真係細聲左好多

上到2100先安心

傻的嗎 d 聲係你張卡上面 d digital coil 發出黎，你張卡 draw 既 power 越多未越大聲囉，接受現實啦 2080ti 130% power limit 仲大聲呀

我試過換vga線好似冇乜分別，6pin + 8pin 用一條線/兩線都試過，依家用一條算

冇晒

LM

唔係喎，真係細聲左，之前洗碗咁，依家真係開返同一隻game同一setting冇左，試下冇壞

我都係睇人地講
Solution:

#1 Put glue on the noisy coils. Only works if coils are exposed. Will void warranty if done.
#2 Run ati tool overnight to burn the card in. Click show 3d view to start ati render test.
#3 Increase/decrease voltage on the card.
#4 Try a different psu.
#5 Use frame rate limiter software to limit fps in game to reduce whine.
#6 RMA the card.

LM 依家連顯示卡 都要煲機
咁我平時打機算唔算

想係美蛋買rog 2080ti o11g
如果張卡衰咗要點rma

寄返美國 完。

唔算

你終於忍唔住手

岩岩見新蛋global有ftw3即刻出手

EVGA BLACK 咩NON A CHIP
之前又咁多人推

又話rog ？
如果買rog 既話去美亞好啲，新蛋啲cs 好廢
買evga 就是但啦，有事都係直接搵evga

因為平…

美馬冇貨

咁你買evga 安心啲，rog rma麻煩好多

rog 真心煩

evga

留名等睇 oc 到幾多

22mhz 不能再多

oc scan 係+0mhz

係窮呀DNGH

單咭都可能2100

雙咭過2000已經好好

我雙卡極限2085

雙咭係難超

單咭2100都唔係隻隻game 穩

單卡2130全穩 前提係唔超ram

差唔到5%

係咁在意個幾個%不如直上Titan rtx 再超爆佢

我想換箱多啲

1060 D chips 係咪多到水浸

1063 1065 1066

重有P106

公板卡2115已經係極限 仲要唔太穩定

仲要唔係塊塊得hof個塊正好多

咁我決定買2080 唔該各位

不了

多謝礦工

2060玩新game全開1080p有冇60fps？
仲用緊960想換卡

有

2060 冇咁弱

壕味特濃

兩張卡唔上水咁玩自組水黎做咩

咁撚貴

貴左成1200蚊喎師父

但係都平過港行嘅2080ti

散熱唔係重點，人地就係要show 到兩個titan rtx出黎

Evga 無啦啦寄咩比我？

傻仔

我都想做傻仔

寄多張卡比你

200%價錢，10% 的增幅

真心無語

買得起都唔係咁玩法

換粒cpu仲抵玩

有得數格仔

4790k都仲有人用緊

我粒7820x 起碼玩多兩年啦

4790k起碼玩多兩年

24gb vram sli
玩8k不是夢

8k gaming 大作應該得30fps 左右

有240gb都無用

8k gaming 有60fps 再叫醒我

差唔多有60fps

BFV

留名等開箱

4K:

留名係trim kit

呢隻太大食了

其實算唔算平

X27 最平 13xxx
Pg27 我買果陣好似151xx

好似係喎 11月登記左 不過係xc ultra

不如買Acer 新出行貨$10800個隻

其實係BFV 細食啫

唔開RT 用DX11, 2080ti sli 4k 都輕鬆過百

YES,如果DLSS支援8K

X27唔建議
HDR冇得較亮度 硬食1000nits

我都想BFV DLSS RT 4K Ultra

但等咗咁耐仲未有聲氣

收工狗衝返去bio2 , 1點玩anthem

咁x27 有無得教nits另一個 我唔記得叫乜

遲吓先買BH2

忍下先

出左anthem之後

Titanfall2應該無人玩

依個

呢個唔知了

依個教完HDR 啲色會變 ， 好似變黃定變白咁

唔知demo 有無RT DLSS

原來開到31

Black Friday 13306

2k上4k fps即刻急跌

仲要睇下有冇anthem demo code

上個月玩完bf5唔記得unsubscribe premier,搞到我有得試anthem

有沒多invite?

this?

臭你又賴

咁快有ac7 benchmark

Sub 多個月 2月15早一星期玩

試左demo睇下好唔好玩先

yes

Premier 有？我有喎

今次remake 有心remake

sent

我以前舊版玩過下但係未打爆機，今次當新game玩

真心好大改變

有冇邊隻系列牌子 好似asus strix 咁有低溫嗰陣風扇唔轉嫁?

媒體版本？

單咭4k. 過100

宜家好多牌子用佢個程式都可以自已整到幾多度唔轉

我用過asus, gigabtye,evga ,全部低溫都唔轉
但係都專登set 返佢轉

我反而特登set到60度先轉
大部分時間都只係上吓網同idle唔想一日吸十幾個鐘塵

唔轉4x-5x 度
宜加set 左600轉，idle 30度，感覺上低溫會好D

4分鐘

單卡4k 過百

4k好正

我又係唔想佢成日轉吸塵

我張用咗1年左右嘅1080Ti賣出去嗰陣好似新嘅一樣

想係新強買2070 EVGA 有冇ching 知有幾年保?
有事寄去台灣煩唔煩

應該係3年

我都有Anthem 試玩

Anthem 我有試玩的話係係咪有invitation code 可以俾人？

BH2 話我vram 係0

我就黎俾個win10玩死

渣嫁

bugcode ndis driver 藍畫面

賣撚哂你d 電子垃圾喇
砌埋哂用唔到有春用咩

BSOD?

用左個垃圾桶裝起左

係裝1809先會咁 裝返1803就無事

你食台妹食到24號約左我都唔記得架喇

咁咪無RT玩？

有無露埋丁丁

所以先頭痕

好大

(hehe)兩條佬係差館玩捉伊因, 跟手無彈卡怪卡死埋

我都係, 係DEMO果陣就係咁

完全唔明4K 60FPS點解要用到9900K

即係i9-7xxx以上除9900k都係垃圾

用緊8700k 姐係只可以玩2k

正常pc spec 要求呀都

我SET 完GRAPHIC SETTINGS 爆到13.XXGB VRAM

RT 呢?

唔知啊

咁又唔一定

可能行得晒8核

遊戲發展邊有咁快
我估最多食盡4c8t/6c6t

咩黎架

開箱！

但都未追到intel 7代單核

咁大盒
裝咁少野

碳

地球的敵人-EVGA

iMOM

我見隻game寫出黎用多啲，用software mon住係差少少

Anthem
2600@4.0 + 2070
1k ultra , 平均得 7x-8x fps

但隻 game 好靚

n記送未有得玩

有冇人賣game code?

我4700 + 1070 一入game 得30-40
2K high

2080 4k fps有冇60？

冇DLSS冇60

隻game好似有dlss

我開到4k ultra 都覺得d graphics 唔夠清
無其他game 4k咁清

beta無?我搵唔到

應該未有住，佢話有dlss 同rt

應該無rt
得dlss

用唔用到手掣玩

我又唔覺

用到
我都係用 xbox one 手掣，唔用唔識打

PS4 手掣呢咁

罪大手掣人渣架

3個都係4k high
anthem好似有d blur

EA冇落 4k texture?

大家覺得個demo點？

玩落幾爽快

beta就原諒佢啦

飛黎飛去好爽

System Requirements for Metro: Exodus Outed; Denuvo Protection Included

咁等佢有RT先入手了

rtx 2060 係 afterburner power limit拉到最盡都只係113%
core clock 最盡都只係超到 +50
睇人地啲benchmark可以超到 2100
只能當自己黑仔

等我仲特登哂多兩舊買 gigabyte gaming oc 諗住可以超好啲

oc scan run 到幾多？

我張rog拉到2100

37MHz
我諗應該冇人可以差過我

有巴打 +22

都話過

張張咭default base clock boost clock 唔同

你講+幾多mhz 係無意思

Effective mhz 幾多先？

2080 ti 2000-2100 就正常

2080我就唔肯定

你本身張咭出廠oc 咗，自然無咁大oc headroom

你打機effective 幾多mhz?

未打機住,諗住試咗張卡個headroom 較好哂啲setting先裝game

anthem游水個視覺好似好怪，好難控制咁，mouse一郁上小小就望天，一郁落小小就望地底

係 最討厭游水

幾條友on99游左成廿分鐘先搵到路走

30 fps?

In game fps 都好大上落

3x fps 又有， 6xfps 又有

主要都係4x-5x fps 遊走

但玩落都幾悶

感覺上係幾悶

但係有3xfps咁低咩

In game 無咁低

但穿甲出場前有一幕好多人係真係跌到30fps

4k 喎

打BH2好過

岩岩開機想望多眼，原來我已經del左

bh2打完Leon條線已經唔想再玩部機又要封塵

冇DLSS真係唔掂

問題係仲要唔好玩

點閂HDR...

唔好開full screen

我覺得OK 可以飛呀飛呀

你唔岩玩依類姐

佢4k 張卡行得50-70% 又唔係高FPS

我4K可以長KEEP 99%

唔食SLI?
反而仲低FPS

姐係點 我要lock 單卡？

yes 試下

係唔食sli

我都廢事閂

閂完俾你多5% 咪一樣lock 唔到60fps

你單卡幾多

我打機都算雜食

隻嘢我射咗一輪怪我覺得射擊感又唔好

打擊感又唔好

嘢又唔係特別靚

怪又唔係好特別

除咗飛個陣幾過癮，但成隻嘢都好平淡好悶

隻嘢又唔係特別靚都lock 唔到4k 60

又唔食sli

吓吓靠DLSS 救命都唔係路

Exactly 係呢幕插到30 fps

痴筋的，又唔係特別靚

Playing with the BF 1 SLI Profile gives ok performance but causes insane flicker like this:

Anthem 明明之前都話有Sli

依家beta 無，我估正式都未必有

4k ?

應該未套用4k textures

4k ultra without aa

唔通sli penalty?

係啦 但個反效果太勁
但距離正式上市都唔夠一個月 仲未執好

都好事嚟

可以skip一隻

已經係單卡

係喎 閂左SLI 就正常 高成倍FPS

同天命2一樣
你估悶唔悶

宜家變左72

一聽就知係sli penalty

屌那星明明之前佢用1080 ti sli demonstrate 4K 60fps

出試玩版反而無sli

Destiny 2 我玩呀

因為反正free

不過都事實玩落感覺好似，係多咗飛

一般sli penalty 應該係5-10%

好少開sli 會無一半fps 咁撚誇張

入到場打應該會大起大落
D optimization真係

有無人多左anthem code 可以share 下

好撚煩 隻anthem d HDR 彈出桌面會搞到變哂色 要開第二隻game HDR 蓋返佢先正常

落場玩落我又覺得 閂SLI 同開SLI 無咩分別 都係40-80跳

隻game 要用無框閂HDR 佢會炒window 10 個HDR

試打左大蜘蛛未？ 我覺得隻game唔錯啊 個rpg元素算做得好 係怕內容少 大boss唔夠大 btw destiny 你一個人玩實悶死 成隻game最好玩就得raid 6人高合作要求副本 無玩過 真係唔算玩過隻game

試打左大蜘蛛未？ 我覺得隻game唔錯啊 個rpg元素算做得好 係怕內容少 大boss唔夠多 btw destiny 你一個人玩實悶死 成隻game最好玩就得raid 6人高合作要求副本 無玩過 真係唔算玩過隻game

玩過五至十分鐘咋

九萬幾隻game 未玩，未輪到佢

但佢抵讚在sli 寫得好

呢期新開始玩AC ODYSSEY

尋日手痕試Anthem 同玩咗少少BH2

過多半個月出埋metro 仲大鑊，未計我仲未玩shadow of tomb raider

買咗呢隻：

升到20先係開始打副本刷突擊任升光等

未得閒打

打緊ACO

入廠個陣又開咗隻dark souls 3

尋日又開咗BH2

今朝又買咗Hong Kong massacre

真，依隻一樣無fd 玩係悶死 齊fd玩好撚正

唔超頻, 腎虧版同正常版 大唔大分別 ?

我估最多咪10-15%

你想買邊張呀？幫你睇吓點買張最平的正常版

2080
虧版照上1950mhz

睇你想望到過2000定點

絲打張虧版照上2000

普通2050，勁咪2100

1950/2050 或1950/2100都係差5-8%

邊有5%咁多

頻率高少少可以有10-15%差距咩

當佢虧到得1900

咁有咭上到2150

都有12%

我講最多啫

又想肝呀

性能上應該差幾個%

有人差2-3%都可能會揼春後悔

買腎虧版有定心理準備好d

你講緊自己

我要利是

正月見面咪派俾你囉

帶晒全家主子鳩鳩7-11等

2080 巴打照你咁講邊張係最平嘅正常版?

即係腎虧版本來頻率就低少少， 但都可以超頻超到同正常版一樣?

超唔到

應該可以超到 正常版唔超水平

某個2080ventus review

我們使用AfterBurner進行超能，核心頻率超頻165MHz，vram頻率超頻1000MHz，達成最大加速頻率2115MHz，vram頻率2000MHz等效1.6GHz，跑3DMark Firestrike Extreme模式，綜合得分13727分，圖形分14508分，性能提升約10.1%。

睇運氣

呢張boost 1800mhz
虧版拉只要拉90mhz就追到

不過差少少錢就上埋正常版吧

正常版就心安少少

買腎虧版就要有心理準備

5600 vs 6100

兩者都可以的

如果我買2060/70就腎虧版算

80/80ti 不妨買好少少

屌，仲勁過我張 FTW3

人品問題

虧版chipset都唔係次貨
符合到參考規格標準
不過pcb用料仲差過公版就

唔該咁多位巴打
我都覺正常版用料會好啲 頻率都正常
始終都用到2080

但人人上到2000你上唔到會心理不平衡

雖則樓上有FTW 都上唔到

香港我唔知咩價錢

但如果newegg買水貨，建議只買EVGA

因為有國際保用，有時寄台灣就ok

j數字就係要俾多d錢

好彩我冇心理負擔
要涼多過超

好 巴打你用緊evga?
一切正常嗎?
有保固然好， 但係我都驚一去一回會好麻煩

雙咭好難超

呢度好多人唔止用過

直頭RMA 過

我用緊牙石 cheap cards

唔玩lu 我想打機

得你瘋狂數格仔
個個打 bio2 anthem

evga rma 唔駛7日收番張卡

咪係

數完啦 有咩機好打

今明兩個月唔再數格仔

換cpu之前都唔駛再數掛

數到懷疑人生 4560 4.7ghz 完

玩兩吓就算啦

9980XE+128G+RTX2080TI 3WAY

3 way 唔係打機用啦

我差一張就一樣

係FB加左個AMD GROUP...
見到個巴哈出哂名既癲佬係度吹奏VEGA56 CP值「屌打」2070 好唔開心

屌你老味 用EVGA BLACK黎吹
好撚嬲 潤9我信仰

尋日我先睇過VEGA 64 vs 2060

真係唔知56 可以有幾抵

又食電又廢

條癲佬算勁,巴哈我潛開水都忍唔住屌9佢

搵EVGA最雞個隻GPU順手屌埋N卡,堅唔鋸

其實俾人2060追到同vega 64互有領先真係好醜

大家都係三千左右，點可能買64

計cp值2060 點都遠勝56啦

都係入去圍爐區睇下有幾癲咁

BTW 幅圖咁怪既

幅圖係講緊性價比....唔係性能

睇漏個標題 嚇得我

Newegg hk 2080 evga
係咪冇方法claim 唔game

你唔用美國轉運冇GAME送

屋企有張560 定560TI
放左係到好耐
張卡可以做D咩

我都係

值唔值一餐飯

用嚟劣鳩打飛機之後掉咗佢

Demo 同at launch 都無

係咪局人上20系玩DLSS?

不過其實FFXV都有類似情況，tech demo 好似用1080 sli

然後出game又唔support sli

跟多張560ti

Stream pc 神器

有咩用

For 144hz mon駁stream pc 用

比個假clone 60hz/fps 畫面佢cap 去obs

真係勁 on9

Bioware 一向 d game engine 都係好 SLi friendly，今次真係大失所望

唔知正式版 塞返masseffect 個porfile 落去得唔得

好多人嘈個HDR

好似以前 戰地beta 無得正常方法關HDR
要入config file手打off
依次連config file依個方法都無
唔嘈就奇

唔開full screen就關到HDR
用無框

單卡萬歲

係啊 但係正常game無框 FPS無full screen咁高
但係佢無得關HDR 之後full screen完HDR又食效能 又變返低fps

咁又公道 d，佢係 beta 版黎 唔應該用完成品心態去玩 beta

係 所以我覺得還可以 因為到出應該唔會敢唔比你關
我無框2080ti係32:9都有70-100
但係佢依家beta做到咁 重有17日就出 問題都幾大

32：9

闊到呢

ui拉到咁遠
血量同技能跟返16:9咁排就好了

無錯 依個位destibg同cod做得比較好
睇下到時隻game出左會唔會有

無錯 依個位destiny同cod做得比較好
睇下到時隻game出左會唔會有

依家想玩4k game keep 60fps係咪起碼都要2080？

新手想問2060 夠唔夠玩到2K

2080ti最基本

2k 60 夠，2k144就唔洗諗

如果有G sync會唔會好d

1080ti /2080 tune 低d 都應該可以4k 60fps

2080ti 其實都有d遊戲要tune少少

諗緊如果唔係開high/ultra嘅話 收張1080ti 好定係2080

4k 唔開high
不如2k 開very high

1440p 其實需唔需要開埋 AA

就係喺mon post問完你 要插埋部PS4 pro先打算換個4k mon

2080用家表示 4k 好多game都開到high 60fps ,有埋DLSS仲輕鬆
anthem beta唔計等正式有埋dlss

睇自去己對眼啦 你打機果彈分唔到分別咁開AA 都無用

2k144 係咪一定要2080 先搞得掂 我就係2K 144 MON

Yes

睇你咩價錢入到1080ti 啦

但2080有 DLSS 同RT

見到要gigabyte windforce 2080做緊優惠 個價唔錯可能去馬2080

2080啦 DLSS好實用

YY定制大概要幾多錢

走線

我今次成套670人仔連運

咁貴？

賣質數，YY 從來都唔平

我覺得唔算太貴

摸上手幾舒服

我都諗緊買2k 144 mon 定直上4k 一勞永逸算

我itx 先收我310

爸打換咗卡未

咁我matx 又會收幾多

用緊2080

我整左雙卡線 雙cpu 8pin 其他同正常差唔多

2k144 pg279/xb271hu/ LG 34gk950g

一係直上4k 144 一係2k 21:9

32:9 2k 120 / 1080p 144 一齊做32:9異類

32：9你張枱好大？

32:9 49吋 剛剛好 放得落

我宜家3部平排
49 16：9
35 21：9
25 16：9

你張枱大D 我放完已經無位放大少少既喇叭
依家用緊正方型細細粒creative t4都重叫放得落
所以依家主攻 大耳

粒i5 2500 推唔盡1080ti 行4k應該會慘不忍睹

不過我唔記得講隻25係打直擺
我放左一對書架仔

上i7

等緊堂爸套2700x 堂爸你唔好咁懶啦出去買野啦

我想換野 平賣1950X

數格仔 有無MB

連埋x399太極板

有wifi,正呀屌你.jpg

newegg價7折

4k邊食cpu架
除非2080ti sli

呢個價打7折 有得再傾

留返俾其他有財力既巴打

都未出3700x

我用粒2500換你粒2700丫

2700
我粒係2700X黎
無2700

i52500換你粒2700x

有冇人收到風 Gigabyte RTX 2060 GAMING OC PRO 幾時有貨

2060就是撚旦一張ok啦

2080推邊張

無錢就行 ventus 之類的腎虧版

5600左右

有錢就你喜歡邊張都得, 但我唔會過7千買2080

最平的正常2080 應該係evga xc $6100

6100係新蛋價？

行貨

舖頭價我唔知

1字頭仲係叫RTX ？

見到張圖咁寫

唔會係RTX 掛

應該會cut ray tracing

聽開叫 GTX 1660 Ti喎

諗緊等即刻跛隻鵰mon/ LG 黎緊隻2k 144豬升 定直出acer xb273k

GTX 1660 Ti on February 15 for $ 279
- GTX 1660 in early March for $ 229
- GTX 1650 at the end of March for $ 179

Amd 連中階卡都唔夠N記玩
除左rx 570 ，對上所有價位都會買返N卡

Navi要有ray tracing先夠玩

洗咗FTW3 BIOS落XC
TDP 330W > 373W

好熱

過完年去搵油耳裝G12+X62

帶埋利是俾油耳

封張閃卡落去

不安

張閃卡係你黎？

好不安呀

1815都80度

係熱到降左頻 佢未到80度個時唔止1815

應該跑到幾多？

唔知，睇佢gpu z 第一項gpu core clock 跌左少少應該未過熱之前係1915掛
不過100%fan都咁熱真係
唔怕熱可以解除power limit 同temp. limit 個link ,可以捱耐啲先降頻

我宜家都唔敢再加壓

單卡？加少少冇所謂既
反正你link左個temp. limit 同power limit 佢頂唔順咁熱自然會同你降返適當既頻率同電壓
+gpu 電壓都係俾你係良好既散熱環境下超頻headroom 高啲，唔洗超完打機 得60度就限死左個頻率

唔超啦 就咁拉boost clock 1780

夠用就得

佢一打機就會上2130

gpu boost 4.0自動超好正常，2130長keep到？姐係你張gpu 體質好散熱又唔錯

In ROG I trust

ROG 今代個新風扇設計係風量集中左，風壓大啲

但我都係唔鐘意佢個樣
最想要個張都係HOF

HOF 個張好難買到，好少貨

hof好易超

12層pcb ,16+3相供電
6銅管heatsink

galax

咁搞法呀 xc 個hs 廢到西咁

如果ftw我好似你咁 單卡應該得68度

見到有evga 2060賣，個價好似仲平過Newegg

行2060係唔貴

劣評到

仆街 卡關

卡乜？

AK 下站就香港啦

隻 game 由 console 版移值去 pc
完全冇優化

同bf同一引擎應該可以optimize 到高fps掛
呢隻都有機會加入RT

將軍澳

計下角度就知係邊 ip都唔洗check

星期日miss咗班機
尋日in transit兩次
ETA就話聽日 快撚啲到啦

快架喇

邊間速遞嚟？

隻驚悶到...

同蜘蛛俠一樣得飛嗰陣爽

FedEx 應該唔會等好耐

我玩咗陣都覺得悶

上面都有人提到： bean gun

射擊的感覺好一般

無pvp版既天命2
好快死

好想買野
膠爸點忍到手唔買野咁耐

無嘢好買

買光纖

仲有好多野想買
但唔想出街

幫禾訂G502 hero

幫禾留m7

買起ROG成條line

destiny 個pvp平衡差到無人想玩
成隻game得raid好玩 其他內容都係笑話

買唔起

唔想出街

Raid都笑話黎
好多bug

係無野玩裡面 叫唔錯 小bug成日有
打利維坦boss關 圖案機制bug
sos boss關 掉唔到波
隻game點解未死 我係覺得故事同raid
raid原因係無其他game整得好過佢
射擊遊戲的高合作RAID 重有乜game有?

果時我打狗狗企個高位
就bug到唔洗打

你又岩
天命2個故事老實講唔錯

1月4號買既2080 拎唔拎到anthem code

4k144 封佢頂就唔諗買野

買完張卡有冇得換code
見新蛋個product page冇提及過

destiny2 d 人玩 raid 多

新旦 hk 直送
冇 game 換

可以問evga攞？

唔得，要newegg us 先有，hk不嬲都冇game 送

咪唔買囉

2020/2/14 返番去 Steam
做乜鳩

冇steam版索性唔玩，還掂2月大把game

pre-order 左
fans 一早就訂了

一早訂左

冇諗過玩呢隻

有咩驚好玩...已經出左既

rainbow six

bio2

好快玩完

之前諗住買呢隻

邊隻版?

想玩耐D

最新

好似2月先dlc多一關
背左地圖佢好快爆

要有幾多fd先carry到上白金

你d fd 個個都白金lv

應該都有 10 小時 play hour 掛
我未玩過

廁格 Odyssey 玩咗未

odyssey 100%左
廁格係咩黎

刺客

呢排開 ps4 玩牛仔算啦

我剛打到買船咋

殺晒個會啲人 基本上隻驚完左大半

ps4諗緊玩木村

4個鐘內爆到機有支好勁手槍送
你加油
我見女女玩左三日爆左四次了

木村正呀
買左未玩

我個frd 3個鐘爆

諗緊平啲先

膠爸

what is木村

仆街玩鳩我

好正常，邊有玩你

又depart又in transit
以為件嘢仲係ANC

佢再買應該得返 RTX Titan sli / 9900k

你第一次newegg 買野？

審判之眼：死神的遺言
人中之龍既工作室出

其實仲要等佢報關

唔 depart anc 點 tran 去 hk

steam ser係咪死左 入唔到

之前佢係depart完就直接at destination
利申 買過4次咁大把

Intel不了
Amd yes

仲有半年先有Ryzen 3000

我會等架

咁我都係等緊
可能遲下買埋隻970 evo plus同一隻sata ssd後就真係等CPU同老母板

見970evo 1定2tb加左幾舊
都係疊埋心水一炮買970pro加3700x同x570 算

rich

都未夠買你粒9980

唔好提我D傷心事

嗚呀

用緊G sync mon嘅巴打可唔可以解答我個問題

依家用緊隻144hz G-sync 係唔係喺control panel off咗V-sync , Enable G-sync跟住用RTSS set 143 limit framerate就可以

唔該

收工買咗張msi 2080 trio X

In game 都要關v sync

6800

無嘢好買真係好悶

明白 唔該

港行？又幾抵

行呀
睇下
好幾間都做緊差唔多呢個價位

Where the desktop RTX 2080 has a base clock of 1,515MHz and a boost clock of 1,710MHz, the RTX 2080 Max-Q has a base clock of just 735MHz, and a boost clock of 1,095MHz.

仲算唔算2080？

又ok 喎

7000樓下

係聽你講7000樓下

Nvidia has released the specifications of a less constrained RTX 2080 for laptops, with a boost clock that reaches 1,590MHz, but the thermal design power (TDP) requirements are almost double that of the Max-Q variant, so will need significantly greater cooling to operate with the same stability.

再次證明max q 真係搵笨柒

得個名

我自己的心理關口啫

最平的2080 腎虧版 5400-5600

普通的6100-6200

咁如果過7000的話不如買2080 ti Black 先93xx

SSD

我兩隻860 1TB 都未放滿

好想買野

兩個鐘 好熱

咩咭嚟？

radeon 7
CES 2019 發佈radeon 7 既時候 我好老定照出2080

全球首張7nm graphic cards

55

AC7

3個鐘

個跑分，連2070 都冇

有咩機箱list 更新

好廢

無咩？

不如你打吓機啦

係啦係啦3500kb最盡 笑啦

你睇下D跑分時間...我停左幾日啦...呢幾日煲緊美劇

你個邊幾時有光纖?

唔會有 條村人唔多

換粒9980入去咪會快左

無錢

咁我叫咩

留返啲銀彈下個月去東京shopping

Call g call g

心心眼

1000